［突發］巴士驚現連燈仔

巴打幾靚仔 可以認識下？

係

咪撚變態啦
不過巴打不如換mon貼

嘩屌, 部電話個mon
上面唔知有幾多年加埋既打飛機污積

紋曬身知咩事啦

Gay影到女先擺上黎啦屌

哈哈

部電話咩事，好似去完阿富汗黎？

從來唔公眾地方上連燈

幾千電話+20蚊mon貼 咩心態

IPHONE 黎架

好𨶙閪𨳊𨳍𨳒骯髒，發夢見到個玻璃貼上面有好多風乾左嘅子孫，好不嘔心丫

唔敢入

出街以後唔敢上連登啦

坐車唔敢上連登, 寧願好快訓著

我男人喎

睇到好心酸， 又話連登仔月入5 萬嘅 ，
mon貼都買唔起

坐最後排

你唔係仲搵緊BF咩？

無搵過

其實有咩好影 你咪又係連登仔

申利 iPhone XS+弧邊3D鋼化玻璃貼

其實有時收工坐巴士上連登都驚俾人影

連登仔影連登仔上連登再post上連登到底乜撚嘢心態

真心想認識嗰位巴打

小妹啱啱唔敢出聲冇把握機會

身為連登仔我都係講下姐
btw,點解岩岩見到唔問佢拎電話

所以我唔會係行上高登

CMHK

屌
18cm都小妹

cls

可見防偷窺Mon貼嘅重要性

原來一早block咗

捉到個輸波台on9仔

張MON貼加埋d指紋印好撚不安

張貼咁樣都仲忍到
不如裸跑啦
爆mon你都無所謂架啦

張mon貼

係巴士睇緊呢個post

抵捉啦 條友煩膠嚟

我都係 但唔記得點解

個mon污糟到 我屌

同kfc電腦台一樣

好撚幼稚...

你咪又上連登，有咩好影

又好似幾靚仔
想喺巴士幫佢含

巴打換過張mon貼啦

太貴

屌你

部電話好撚嘔心

唔怪得入到個post搵唔到佢個留言
原來一直block左佢

唔怪知得block撚左佢

做乜咁多負評

就係你影我相，聽日巴士上再見

原來我都block左佢

原來五毛黎 點解唔影正面

關你撚事？

無聊
上面話出街唔敢上嗰啲，咁多野諗不如直情唔好上啦

唔好咁啦人哋好慘

起哂邊，好似貼紙咁

即刻block撚左佢先

換mon貼喇, 青

不如呼吸都影啦

發現

同關蛇同台 可以心連心

睇部電話都知個主人毒到核爆

小支支

波台係咁上下啦

mon貼爛成咁直接撕走好過

梁國雄議員

唔用貼

( Show Blocked User - 18cm的大雕 )
直接block啦，禁撚on9，影到人上連登好有趣咁

屌你好撚狗

原來波台ching換電話都換唔起

我每次cm都望晒側邊有無人望先

樓主係咪企係度影鳩人好撚痴線

樓豬我表弟,佢on99的 唔好怪我表弟

搭緊巴士睇呢個post
即時望一望附近

係條街附近有後生仔既話，我一定唔會上

點解我會block左呢條友

咪撚咁戇鳩好唔好 乜柒都影一餐

5毛加輸波狗

痴撚線勁多人走去相認

冇呢d文化，d人都係中意唔換mon貼

永遠唔敢係街睇連登 就係驚樓主呢啲人

對巴打無興趣
不過換咗個芒貼佢啦

咁都畀樓豬捉到隻煩膠

搭巴士上連登都唔得咩

好恐怖

五毛波台狗柒撚到
窮到連mon貼都無錢換

又中移動又垃圾芒貼
原來係隻煩膠黎
笑撚大人把口

喺第20個留言話自己男人，第31個留言叫自己小妹⋯
你思覺失調呀？

個mon做乜鳩

表示愛在連登

嚇撚死 見到mon 貼以為係自己

後面偷影點防呀

樓豬影正面嘛 睇下條友個戇鳩樣 成日開鳩post

笑撚到仆街

我都block咗佢
見到佢係體育台
應該係假膠所以block咗

係波台做假膠都得罪你牙？

🤪

呢個post就真係連登驚現on9仔啦
btw你咪又係巴士上連登

啲人走過去正皮

真仲話見到絲打先影

唔係咁開心下話